［突發］食環拉天水圍賣衫婆婆

今朝個14歲學生妹偷野就無事，
夜晚阿婆賣衫就俾人拉。
係咪阿婆無免費Q就要俾人拉？
強烈譴責選擇性執法！

極醜惡

食環狗賤畜